崇正中學校友周海欣 支持警魔打十二歲妹妹

更屢次辱罵記者為黑記
希望記者朋友查下

查下佢有冇兒女，讀緊幾年班

現在連三流學校畢業生都敢辱罵記者

好心記者捍衛下自己尊嚴
97前記者社會地位高好多

其實外國啲記者都好得人尊重
點解香港嘅記者好似不受尊重咁

納粹政府開記招

班記者怕得罪高層自我和諧唔敢問尖銳問題
高層改文抽走涉及警魔性侵示威者的報導,班人唔敢公開指證

簡單講係香港記者放棄真相

唔知周海欣12歲時見到呢個場面會唔會好冷靜當冇事咁繼續行

12歲既周海欣 一定仲細膽d 因為周海欣係垃圾 到大左都要靠呢d刷存在感